【0901 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫院管理局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞

Hi

hi

Lm

diu檢測咗未

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

又#2
原來電話仲快過電腦

大

7por檢咗

仲以為今日唔開post

君君

back office大把時間mon po

今日記者會有你
琴日做咩唔答係咪你last day

無恥件衫

有無記者去問沙田源禾路個檢測站咩事

今日係Sara

有佢就有禾

頂更

發冷

但係你一月開始日日蒲頭

個屏風做乜春

樓豬咩事

lm

有冇君君

樓主驗咗未

有

8月31日00:00:00至23:59:59，多12宗確診個案

之前好似都試過

Linda喎

邊個放流料話君君唔會再出嚟

今日係Sara何醫生

樓豬自己放

得返1宗unlinked

@好高好大好勁

咪係
喺度嚇鬼

樓豬pat陰又亂咗

3宗輸入
9宗本地 (8宗本地有關連個案 1宗源頭不明)

冇unlink就唔開記者會

建築物啲石 ererer 建築物啲 erer 工作啦

又單位數

樓豬

就黎可以放假

過多幾日又爆過

lag機

又關我事

#4817
地盤工
0821 發燒
住元朗水蕉新村
荃灣地盤返工

初步10宗樓下

嘢又唔講
淨係識派膠

點啊你

荃灣邊個地盤？
好鬼多架喎

<10宗初步確診個案

又新ICON

死亡+1
#2989

無計，全民檢測⋯⋯

那有全民
5%都冇

時機成熟就會驗

3 imported
#4821 Curry via 馬拉 0828
#4822 孟加拉 0821
#4823 菲傭 2nd
8 linked
1 unlinked
#4817 M64 地盤佬 0817 愉景灣智新書院 0821發燒 住元朗水蕉新村

星期日效應

但等睇班白痴去撩鼻撩到變病毒盛宴，然後條數失禁式上升

01

一黎就廢柴01急住衝出黎死全家

0817 愉景灣智新書院附近地盤

唔係愉景灣咩？

後面條女又係背心

發生咩事

mk樓豬

係

極度安全
應該立刻重開gym、卡拉ok、泳池、沙灘、博物館、演奏廳等

日日都露肉 想點

sara 紮辮仁D

想屌

水蕉新村
18鄉又入波

有個阿伯發燒 成個站要閂

呢單唔係元朗國咩

幾時到君君着背心

咦咁我應該搞錯咗

等左gym room好耐
半年有多冇去過

番工冇得睇
今日有冇鈕祜祿·甄嬛

係咪經濟

樓主唔好hea答啦

好後生

dllm掟去街嘅垃圾桶？

又問有冇登記

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

無事了! 安全了!

樓豬朋友有去做檢測 好順利

蘋果記者做乜帶哂帽

今日攞咗深喉 g持大家

台上兩位都表示唔會登記全民檢測

LINDA

原來樓主十年前係咁嘅樣

無特定指標??
唔係話500萬人咩

做咩今日無啦啦要返工 ？
冇得同我一齊嗌死全家三寶死全家

邊位朋友先？武漢茶？

Linda唔舒服
老貓有冇去慰問下

係
三白眼果個

深喉炸 唔係插鼻

廢柴01第一個衝出黎死左全家

無事啦 開學喇~~~ 不過唔俾投票

元朗趙聿修紀念中學
隔離house

順便@武漢茶

linda:留返檢測quota俾其他人 要我驗不了

一直都有番不過之前有wfh
今個星期冇
但點都會入嚟嗌三寶死全家

佢朋友應該係插鼻樓豬自己先深喉

佢朋友係以前病去咗驗，全民檢測冇去驗

笑撚死
多我一個唔多 唔緊要啦

問初步確診！

每日一願望
三寶死全家

>10呀唔係咩

＜10

miss咗

唔係佢隔離嗰個啊樓豬話"我有朋友去咗做檢測"

連登/勇武食沙律有鬼

[送中案] 喬映瑜 到底係邊個嚟? 上水爆炸案tg已否認識佢

咁我聽錯

朋友做咗當自己做咗？

個個都問trend

屌 兩位日日出嚟記招都唔驗

不了 我全家都好健康

樓豬自己話今日攞咗深喉唾液樽
g持大家

now隔離個大肚腩肥佬又瞓覺

點解係支持

有郁架佢

攞完唔交心靈上支持大家

個肚腩郁

想插我個鼻？不了

你驗咗未

問問樓豬 @鈕鈷祿

條友啞㗎
唔會答人問題㗎

完

好似食咗白粉咁

linda執君君雞
人答咩佢就答咩

樓豬一早翻咗工唔知情況
朋友參與send咗俾佢睇
好整齊

Linda翻工無經過檢測中心
睇新聞報道 覺得好暢順

兩條友都冇去驗 點答

遲過我

真係經濟

茶茶唔係煙幕咩

記者問佢哋有冇經過檢疫中心望下wo

點解問佢咩職業都唔講

樓豬一時反應唔嚟

少少唔sh舒服

Linda好迷茫

閪mc

西態度mc死全家又喝人

死態度mc食左屎把口臭到

西 mc 唔畀人問

做咩一問胡椒噴霧就截停
mc講咩

MC好撚惡

嘩閪mc

am730!

我發覺am730男仔同君君一樣無放假

采葉庭bk5 2個family total6個人

咪講咗SCMP閪mc

我聽到佢唔比問
但佢講乜

我都以為眼花

想俾四點狗吠會班狗 欣賞佢 轉佢過去啩

死全家三寶要加埋佢

得8頁
樓豬啲豬氣無晒

鬼叫樓豬唔理人咩
大家對樓豬失望

我搞錯左係元朗國

連續三十天確診低雙位數或單位數，出院人數(今日38人）多過確診（今日12人），還需要馳援起方艙嗎？

初確幾多

你啱係元朗國
我搞錯左自膠

Lur口水算啦

邊度 搵唔到

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

咪喺
十問九唔應
都唔知開post嚟做乜
而家真係心灰意冷
唔排除之後都唔會再入嚟

見佢俾君君發火鬧完
有d同情佢

老貓係咪想舔耳珠

想問下健身中心開得未

<10

入嚟睇君君

手機爆咗data

爆

樓豬朋友有做檢測
咁唔通樓豬都係⋯

所以我好慘

樓豬話一早翻咗工 係睇朋友send 相

呈報？

牛下邨

#4776拖#4812 #4813 #4814 #4815？
睇唔透係邊種家族

屌你老母，全民檢疫後，急升左幾多個案

驗左12.6萬，會有幾多初步？

wfh

一開live就留意到

君君同Linda

今日全港有12宗確診個案，牛下區有4宗，為早前8月29日確診街坊的家人及密切接觸鄰居，早已安排隔離。

上下邨都好似係廢老邨

#4814
0828 觀塘 牛頭角市政大廈
0828 觀塘 牛頭角上邨商場 美心MX

#4816
0830 荃灣 香車街街市

#4817
0819 離島 愉景灣智新書院

#4818
0827 元朗 好順利商場

#4820
0828 屯門 屯門市廣場 2 期 錦麗

#4821
0827 觀塘 牛頭角下邨廣場
0828 觀塘 牛頭角上邨商場

樓豬：我唔會sh選特首

瞓唔着可以數下有幾多個Linda

數Linda

一陣聽日啲記者諗唔到問咩，真係走去問
記者：張醫生，有網民話想你去選特首，你有咩回應？
連登上樓主：
記者會樓主：我無諗過sh選特首

想跟樓豬學種花

選特首呢啲嘢，我都唔會好關心

鈕祜祿要預備答呢條

【疫 ‧ 逝】因檢疫錯失亡父最後一面 衞生署承認本可安排 女兒哭訴：你哋令我後悔一世

呢個故事好sad

全民檢測個數keep住一日報幾次
反而確診數唔識咁報

狂報就可以營造一種壓力，有D意志唔堅定嘅就會覺得好似好多人去驗結果自己都走埋去

希望少啲依種人
柒婆應該會延長個period做大個數

Cable+Now: +8

消息：今日新增約8宗確診

今日咁早

全民插入未測完姐
等睇初步爆燈

10點咋喎

有冇人覺得, 9月中會放寬, 10月中放到最寬
但11月會爆返...同上次一樣...

問樓主（公共衛生專家）

又問TREND
BTW點都會爆多次嫁啦都冇疫苗

真係勁早

好難拆喎
666婆錯撚曬就梗嘅
其他dept呀人呀嗰啲好難拆

10月1 奶共政府要放人落黎

記者必問反彈題
標準答案：本地仍然有不明源頭個案，回落趨勢緩慢，疫情有機會反彈

CABLE消息：防疫措施將再放寬 部分處所可有條件重開 包括按摩院、健身中心

啱啱都cap咗呢個cm諗著post上嚟

姐姐

消息指政府考慮再放寬食肆堂食一小時至晚上十時 其他限制不變

政府係咪on99 要開就開哂夜晚啦

一個鐘同開哂會有分別咩

要食夜飯正常都食完

10點糖水鋪有得生存
9點食唔到

完全弱智政策，個問題根本唔係時間

啲病毒十點後就唔會出嚟

據悉健身中心按摩院有條件重開 室內運動場亦計劃重開

每次延長一粒鐘
一收緊就直接去返6點
永續

正 夠時間食埋糖水

正呀 可以打拳做gym

好似好耐冇見你

得番雙位數嗰陣已經少左好多人

其實遲早要放寬
反而政府之前一直恐嚇話唔做檢測唔放寬嘅說話完全係廢話，記者應該一路jer住去屌先啱

宜家冇盤開

屌君君有咩用
行會前個PC都唔JER

應該每次見到都binc，bin到大家都唔信就啱

同病毒傾好左

記者可唔可以進步下